劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

[url]http://【8.5全民罷工】劉細良講非罷不可的原因[/url]

非常同意罷買point
同埋成立罷工援助基金及罷工組織
同參與者fight 以免秋後算帳

持久持續作戰先有用
一日象徵式罷工
純道德感召唔會動員到更多人

仲有，波蘭、蘇丹經驗值得參考

agger，你罷完又買嘢，同出賣罷既零售業有乜分別？

【攪珠遊擊戰】「狗多寶獎金」今日 8.2 下午6時正開彩!!!

[小小小建議] 係唔同溫層做文宣 有無得諗？

唔好好似hktv嗰陣咁，支援員工但啲錢都唔撚知去咗去。
呢個基金又係要有信得過嘅人幫手hold，又要有一定數量嘅人肯持續罷。

值得discuss

有冇外國經驗參考

Push

如果想以罷工作人民抗爭工具
各行業人員必需自組非親建制派工會
棄左或抗衡工聯會及其他親共，紅色工會，因為佢地都係企係香港人
及工人對面的

買iphone 如何？我真係想換

你講乜

PUSH

推

kill2#
「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第二波

push